其實呢隻[武漢肺炎]有無細分啲既病徵呢?

如果唔係根本好難分辨

唔好意思 p牌開post...
借個位
上個月粉嶺PTU 16槍 懷疑槍決手足
真相未明 無後續？
叫曬救命 點解要開槍？？

有無連登科學家或醫生分析到

推丫

推到2046

其實而家有冇啲統一啲嘅病徵參考我睇過幾篇新聞講啲病徵都唔撚同嘅，
有啲又話中左係有黃綠痰，有啲又話乾咳冇痰或者清白痰，又見過啲新聞話會屙嘔又有啲話唔會，跟著又話會四肢酸痛冇力

巴打我又係呢兩日喉嚨痕癢成日想咳不過冇黃綠痰...有少少作嘔感覺同肚屙左一次(琴日下午屙左一次少量爛屎，跟住夜晚同今日已經冇)，冇發燒，仲有力踩半個鐘登山機，但都好驚係咪...

利申，星期五行過兩轉都幾多人嘅街市，8成左右人有戴口罩，唔知係心理作用定咩

我月底到而家一兩聲咳有白色痰

有冇發燒?雖然發燒好似都話唔可以太作準
不過呢排天氣冷熱轉變得好快係好易引起喉嚨痕癢同咳，所以真係好易驚慌過度...前個星期凍左一陣又熱一兩日，呢幾日又凍返...

肺發炎

冇燒，冇出過境，白啖咳加前幾日少少發冷，但呢幾日無，可能聰日去睇e生

你出得多唔多街同有冇去多人地方先?如果唔多嘅話好大機會係天氣轉變引起嘅咳啫，同埋你有冇屙嘔個啲?
如果真係驚去睇下醫生都好，我都諗緊睇唔睇好

幾日冇出冇屙嘔。。。

唉屌我有噁心感但冇嘔過出黎同埋屙左一次肚，又去過多人地方真係有啲驚

但我睇佢咁講屙嘔似流感病徵多啲...雖然呢啲講法都唔知有幾準...同埋好似人人都唔同病徵咁

度度既指引病徵講法都吾同@@

你幾多日
日子耐就去睇醫生
如果唔係就無謂 好多菌

Btw 張圖既source??

扯旗血唔夠

呼吸急促, 我留意到好多女都會係咁...................

琴日黎料，到今日為止好似冇乜加劇病徵，係有啲喉嚨痕癢想咳兩下咁，冇屙但少少作嘔，體溫好似有啲啲熱左咁，但唔多